我阿媽知道左我係gay

點算
佢勁嬲 有冇巴打有經驗話我知點解決

由佢靜幾日囉

冇事 慢慢就會接受

點知

時間就是一切

唔接受都要接受

令你媽媽變成「負」女 唔識打個隻字

同佢講死基佬都有分0仔1仔
你比仍知你係1仔
佢條氣都順d